[粟米刁] 中國上周大規模採購美國粟米 創單周購買量新高

好嬲好嬲，但繼續買粟米！

文章日期：2020年7月24日

美國農業部(USDA)表示，受惠於中國大規模採購，7月中旬美國玉米和大豆的單周出口銷售飈升，當中銷售玉米數量創單周新高。

截至7月16日當周，中國訂購美國玉米196.7萬噸，創最大單周玉米購買量之紀錄；中國採購大豆銷量升至169.6萬噸，為2019年3月以來的最高水平。

中國採購推動美國一周玉米出口銷售總量至254.8萬噸，為2018年3月以來最高；大豆出口銷售總量至266.6萬噸，為2018年12月以來最高。

整爆谷睇戲？

水災
無野食啦屌

當堤壩用卦

大头侵班on9仔去咗邊？

好嬲地買晒d粟米

加價10倍都要買

一係餓死

買哂啲粟米等美國人冇粟米食

美國人啲粟米
多到射落海

亮劍

大头侵 嘩 支體字都出埋 好難唔話你係五毛

睇嚟水災浸咗好多糧

係唔係有錢找數架?

好嬲呀，買買買

In USD, not CNH

買黎倒落水唔係俾韭菜食嘅

擺明係用啲粟米同大豆塞住三峽大壩

多到半買半送

整玉米油

點睇都係煲粟米湯啦下

國技粟米建築

食完循環再用

粟米刁，關稅華

Agger
又block 一件

又一隻5毛狗卜

又嬴

有個20萬訂閱嘅美國Youtuber整咗條片解釋同支持香港抗爭！

反制措施?

奶美刁，向邪惡美帝輸送輸利益

粟米刁

好嬲好嬲

14億,一人食多幾粒都食哂佢

唔好賣比佢/再賣貴d
打落水狗

大豆侵？

真係有

支那由黃河到長江都連續個幾月大洪水, 浸晒D田, 今年起碼冇咗一半收成, 最後咪又係焗住要買美國農產品

唔怕,同木頭一樣都係纖維

環保大國

中国：買撚曬啲美國粟米 等佢哋冇得食粟米 又然

買鳩曬你啲粟米，睇你啲國民食乜？！

推光復香港 時代革命

大豆侵

vs

粟平(shopping)

鄰國人唔怕到死咗都唔知咩事

粟米平

起左底睇又唔似啵

人地特登打殘體串班人

又唔係我屈佢0.5

大豆侵

水災

用粟米頂住三峽
實冇事啦

嬲，可以
買，奉倍
退貨，妄想！

笑撚左

粟米刁 垃圾平

買嚟做堤壩

粟米，買
大豆，要
自由，不了！

5毛: 買晒d粟米，等你班人冇得食

多到填海

粟米明白，但認真想問，支那買咁多豆有咩用，用黎整素食撚d自High假肉

可以提煉biofuel

同埋餵動物

Corn Xi

In Cantonese:
Corn Deal

美國同強國既產糧技術完全唔撚係一個時代。。。

堅係
食粟米

買晒美國佬粟米
等佢地粟米都無得食

用黎造糖漿

若然屬實。。。

勁環保

又話內循環? 吃草

好陰毒呀，買曬人地d粟米

趙立堅銳利的眼神買光美國的粟米 震懾川著

耿爽表示美國粟米好爽

呢味野毒過白糖

基本法腐乳

睇左dr.stone我估係用嚟整酒精

Corn Xi Corn Xi ni a
Corn Xi Corn Xi Corn Xi ni

以為買嘢人地會收手，所有嘢都用利益去計

合理推斷之一

Corn Xi 你又死了, 無力鬥我狗

大豆霸

淨係呢排需求都好大
我每日鳩噴都消耗400ml以上

幾時變做 栗米侵 / 侵叔

係 可樂甜味既來源

所以市面上買到甜既零食都原材黎唔開粟米糖漿

利申非專家 之前睇一個講美國人點解愈窮愈肥既記錄片，入面有講呢樣野

粟米防洪

好似細路嬲住咁食零食

用嚟修補堤壩
唔係攞嚟食ga
不過可能會有人潛入堤壩
掘D粟米同黃豆出嚟食
不過習皇帝好黃
啲粟米同黃豆好黃

亮劍：買撚晒美國啲粟米等佢地冇粟米食

Corn Xi Fat Choy

美國可樂用粟米糖漿，香港應該用白糖

有聲既刁你

之前有人講過買大豆同粟米攞黎做工業

biodegradable

新解釋

男既要分手， 女既就話我比你中出， 你唔好飛我啦

你唔捨得我既， 冇左我你會好痛苦

若然屬實

加價

原來 中國 已經 出手
掃貨 掃你大豆粟米